點解屈臣氏啲職員會瘋狂sell你中藥？

去過幾間唔同嘅門市買supplement
次次都有職員埋黎sell中藥
講到啲中藥天上有地下無
啲西藥食得多就生cancer咁款

其實係咪中藥根本無人有興趣（甚至可能無咩用）
但因為政治因素焗住要入，
所以先要係咁sell？

應該係promoter呀，屈人寺自己啲人唔會sell嘢
利申：6年前part time

中藥撚最鍾意咪屌西藥傷身
成撚日聽啲人話食中藥食到個人水腫
果啲唔係負作用黎既